每次剃鬚之後都生暗瘡 有咩方法解決？

好辛苦 有冇人可以教教我點樣唔生？🙏🏼

同問LM

洗鬚刨
唔好咁貼面

開始剃鬚冇耐？

用防敏啫喱

無用剃鬚膏？

我唔係成日剃因為驚距變粗😦

剃鬚刀有菌

有用啊！電剃鬚跑加剃鬚膏

用之前有攞酒精消毒

貼面無問題，要洗鬚刨
主要係每次剃完要用水洗面
我仲有習慣係每次都打開刀片位拍啲鬚出黎

亂入
咩剃鬚刀好用

唔好剃咪得

鬚後水有冇用

變性

用剃鬚糕

真係有用

利申:過來人

所有野都用防敏
完事之後凍水洗面再揸so後水

我都係極易敏感果啲黎 所以每朝都曬好多時間處理

Thx a lot

唔剃咪得

唔剃

我都係咁 不過好左

試下留鬚半年

期間只用膠剪修整

做激光

一定係逐條搣

成廿歲都唔洗剃鬚

用下毛巾熱敷之後再洗面 睇下會唔會好的
可能你剃完鬚 洗得唔乾淨 的毛孔塞左咪生暗瘡
利申 成面鬚

唔剃鬚點溝女呀

有防敏鬚後水
都有少少效

最安全step:
用熱毛巾敷鬚位 整淋d鬚+用洗臉奶洗乾淨面

Or 沖完涼後剃

上膏等大約30秒 把刀要定期換刀片 就算唔污糟都可能用多左無咁利 剃鬚變扯鬚

之後順剃 鬚多就剃完一輪再上膏剃 唔好咁急想一下剃哂

剃完用凍水 一定要凍水洗臉/剃左既位 有剃後水就搽 無既搽d 凡士林都ok

利申想遲下做激光脫左佢唔洗煩

我都想激光脫

一次性個啲

唔好用剃鬚膏 洗完面就咁剃

我之前都係咁

Keep 著洗鬚刨就好啲

用電so跑

俾錢做激光

剃咗啲暗瘡佢

首先戒咗唔好用電鬚刨先，轉用手剃剃刀
電刨想剃得乾淨係一定傷皮膚

想進一步可以研究下wet shaving，即係用舊式刀片嗰啲剃刀
初學可能會成面血
但係慣咗仲爽過用啲咩吉列N刀頭嗰啲

熱full先，剃得順好多，應該冇咁易皮膚過敏

巴你地幾耐剃一次

其實要幾錢
依家點剃都有黑色

認真我自己經驗
你咪試吓一頭半個月唔得咪算
害你做咩

哈哈哈

點都要3 4K

3，4k咁平？
咁好抵wor

我係就咁用水 都會生暗瘡

有考慮過家用脫毛機
未過下午d鬚已經生緊

激光脫啦

脫鬚好難貴得去邊個噃

有無巴打係用即用個種替*鬚 無得換刀片個種

呢啲得兩層刀片痛到仆街

btw 我都係剃親都生暗瘡

好乾淨，但成日剃到又痛又損

因為有諗過玩留鬚
但依家返工好煩，放工已經生緊d,好核突

咁又唔覺得痛喎 正常都唔會痛啦

剃前濕左面先，剃完再洗面

轉用百靈7系/9系先啦

鬚後水好有用

痛同損好多時係因為刀片唔夠利扯起咗啲鬚
拉起埋皮膚所以鎅損
又或者剃得唔乾淨就下意識大力壓咗落去
理想剃法係唔駛用力，就咁打直+打橫(+逆剃)各一次就乾淨晒

兩層刀片嗰啲其實剃幾次就鈍
只係好在佢塊刀片個角度好難令你鎅傷，所以唔太需要技巧

以前用挾掹鬚成日掹到出哂暗瘡

擺個so刨係公司啦

激光脫毛咪唔洗剃

刀片有無好推介？

利申：買左成大堆Astra嫌唔夠利

唔係試過好多牌子
不過Astra感覺已經唔錯
要再利啲應該都係Feather

可能我以前用開五層刀片
仲未習慣用舊式刀片果種感覺

我頭半年都係咁
有一朝突然間叮一聲就捉到個訣竅
最重要原來係隻手個角度要控制得好
多層刀片嗰啲因為容錯度高，所以手勢要慢慢熟習返

唔怪得成日生啦,次次用剃鬚刀剃2邊

鬚跑用水洗就ok？

我都係極易敏感 唔想再用刀 請問有咩電鬚刨好用

首先要換左你把剃鬚刀
每個星期定期清潔佢
一係就換刀片
一係就攞酒精浸

鉸剪？

唧啲酒精落剃鬚刀度先好刮面
出瘡機會率少好多

買左盒Feather
嘩屌，我諗我返唔到轉頭順到呢

用左鬚後水之後就冇呢個問題

係好順 利到用剃完2次仲係好似其他刀片啱啱開咁
但係一唔小心就好易見紅

咁我用astra都試過見紅